有冇人睇咗ARRIVAL?

好好睇

套野香港好遲上

成套戲都好神

好想快d睇
香港勁遲先上

個plot twist 同個結局收得幾好 不過覺得前中段好悶

如果睇第二次 觀感唔同曬 尤其係女主角啲flashback

幾時上?

1月上旬

一定睇

真心勁

好撚好睇

除左flashforward同配樂幾好之外，我覺得個故事好普通，一d驚喜都冇，而且點解外星人要分12隊黎地球都解釋得唔好。成套戲冇野可以take away

劇透

分12隊應該係因為要團結人類 加上佢地教嘅語言 咁三千年後先幫到佢地

我唔明有咩咁神，以我理解，女主角可以預見未來啫

值得睇

同埋點解只有女主角可以預知未來？點解唔每12個國家都有一個？Also 點解女主角最後一次同外星人講野，直接講英文班外星人都明？我以為外星人淨係學左點寫英文

我覺得有d勉強

外星人梗本識英文，佢地扮唔識目的係要女主角學外星文

講唔通，咁點解外星人唔一早將外星文翻譯做英文教佢地

重點係用乜野文字決定左乜野既思考方式

牛皮燈籠

好睇

嚴重劇透

見到支那話要率先打外星人，真係覺得好撚好笑。

套戲我只想講 無咁大個頭 咪笠咁大頂帽。。

淨係睇個咩濕鳩全宇宙最 top 語言學家

入到去拎撚住塊白板 寫完 human , 然後指住自己 似猩猩般叫，真係傻嘅都可以做愛因斯坦喇

人不笑狗也吠正式係呢啲

屌那星真係曬鳩我錢
不嬲睇開high level mindfuck片
依套野真係垃圾到嘔